有冇巴打個內心成個女人咁？

成日會掛住女朋女，每到夜晚掛住佢果陣就會睇返以前啲whatsapp對話，發覺佢以前見我返工辛苦就會send自拍俾我回下血，又有時朝早會morning call 我煩住我

成日想知佢係邊，做緊咩

成日會驚佢有一日會唔鐘意我，俾帽我戴

成日覺得佢心裏面仲有好多秘密冇同我講

發覺自己仲煩過個女人

Hi my friend

披住男人皮嘅女人

要繼續披住塊男人皮，唔會表露出黎

作為一個男性咁樣含得撚啦
吸引唔到異性架咁樣
做男人就要瀟灑

利申: 我都係咁

表面瀟灑

比首歌你聽下啦

薛之謙 - 紳士

全中

喂屌改下啦撚樣 你地只係有鳩既女人 你唔撚配鑲住碌鳩

專注喺自己既興趣 set一啲目標比自己達成 又或者多啲搵fd一齊鳩玩已經好好

食唔撚住條女一陣佢飛鳩你/笠鳩你綠帽你就喊都無撚謂

改下啦屌

我都係咁
內心完全係女仔黎

中唒
佢成日都話我成個女人咁
一無聊搭車等人就睇番以前d msg

利伸：散左一星期

same
我成日掛住佢
成日講d 肉麻野
反而佢似男人
灑脫到極

性別刻板印象姐，其實呢種情況好普遍，而且冇咩唔好

唔好飲咁多酒

佢都話男女性格調轉左

你讀書/工作 唔夠刺激

屌，我都係，可以點改

我仲衰
溝緊人果時已經當對方係自己條女咁care
佢同人出街 我就自動諗佢又同男仔出街
會諗"唉 要放棄啦" 好撚悲觀

中撚曬

我男朋友都係咁 覺得咁樣嘅男人真係好正

你認真

認真
好有安全感 但佢表面都好有男子氣概

agger

全中
最後被嫌棄
被帽
已分四個月
未行得出

只係你太認真了